[P&D] 退坑平放P&D ac

多合作角色 多限 有新黃龍同幻龍

tg問我拎圖

10蚊

11

用套gear同你換 ok?

毅進星 $100

你係到post圖明碼實價好過

50

PAD 可以值幾錢

所有留言出價我都大10蚊

Tg: padison99

排101

20蚊 fast trade

100,000收 意完

意密

騙徒手法層出不窮

今日pad瘋狂ban課黑金嘅人 樓主係咪課黑金 但仲未比人ban 想放毒

3日前收到風
甩到手就fatfat

今日大清洗黑石ac喎

唔係

正石黎, 唔會比人封